男人係咪做咗老豆後就會腦殘?

我唔想咁問，但見好多都係咁
變得冇常識同白痴

女人仲勁...

打刻痴會大聲咗